香港政府支持港人罷工

抗疫基金下，公司不能抄人
手足，罷工呀！
大人肯罷工，細佬唔洗沖

公司炒你使唔使坐監？

一直都係奴性發作，所以罷唔成

有乜政策都假
肺炎會死人一樣仆返公司